switch 叉住電玩升唔升到頻

dock mode會升頻

叉住電得唔得

咁咪唔驚lag

唔得

sosad